[十萬個為甚麼] 點解股票報價一定會有延遲？

俾時間我放左先到你地

屌你老母

實際係咁 冇計